正式 connect 共享單車

中大事件入面，單車鋪老闆就幫手捉人，共享單車個邊就解鎖比人任踩。
可唔可以加入共享單車做黃色經濟圈 ?
其實認真單車鋪租又貴還車又煩仲要籃，點比錢得落。

推

Push

每日都踩番學

Locobike

本身就connect左啦

請大家杯葛涉事單車鋪，支持多 d Locobike。
比其他人知道支持狗隻係有結果架。